搞旅行團去支那廢城區有無得諗？

再作d 鬼故